---
layout: post
title: "Crónica Medio Ironman Desafío Islas Cíes"
date: 2016-10-02
description: "Crónica del Medio Ironman Desafío Islas Cíes"
category: 
- Triathlon
tags: [triatlón, triathlon, crónica, valdwindcycles]
---

Segundo medio ironman y segundo terminado, mejorando un poco el tiempo y con bastantes buenas sensaciones. Con esto termina la temporada, de la que tocará hacer balance, pero eso será otro post. También tocará hablar de los objetivos de la próxima, que promete y mucho.

Pero por ahora podéis leer mi [crónica completa del Desafío Islas Cíes en el blog de Valwindcycles](http://valwindcycles.es/blog/triatlon-medio-ironman-desafio-pastor-islas-cies-por-pablo-sanxiao).